
                      Lo que más me ha gustado de esta primera entrega es sin duda la banda sonora. Además del elenco de actores, la historia es entretenida y te deja con ganas de más.
        
            